(長期置頂)老老實實,727入到去唔係講笑

利申先:不分化,不割席
各位手足入到去嘅裝備真係要比平時打班狗嘅時候勁/多十倍
入面班牛屎佬仲狼過班警犬
可能你會話有警犬喺度,班牛屎佬唔會咁狼
但琴晚大家有眼見,班警犬不知幾想我地俾人打
懇請各位手足見到其他人落單要救人
仲有大家要記住返屋企/撘地鐵嘅時候要睇下有冇俾人跟
大家無論覺得班牛屎佬會唔會出嚟同我地__都好,大家到時要留意身邊人(尤其係女仔

自推

入去係示威定示弱？
唔要好似平時遊行打防暴咁得防具
要有武器
全部同我去買棒球棍

光復香港

推 此仇必報

呢個真
萬一班仆街攞刀
我地都有得自保

push

琴晚忍住度氣
到時要十倍奉還

724 有飛無飛都好 大球場見

真絲 727見

絲打真係要揾多幾過男仔fd陪

平民裝入去好D,有咩事先上GEAR
始終岩岩先比人暴力襲擊完,D人一定對拎武器既人好有介心,好易比人撈埋一齊講

岩,和理非唔該你調整好心態先好入
唔好真係打起上黎拉住自己友

唔單止係和理非
前線巴打都要小心
唔好以為班仆街會輕手

真係好驚有巴絲會因為元朗件事受傷

我最怕唔係班牛屎佬,係驚和理非走黎拉住自己友,結果俾人打

絲真係搏唔過
成班友痴撚晒線

大肚婆都打

一定唔可以守
今場係進攻戰 唔係守城

果班爛仔黎炸, 你估係sdu?見到成千人圍佢地唔走同你開打？